返工很累，如入一人之境

工司識唔到同事，每日返工放工好多野做，OT 完第日又返過。時間過得好快，但個人都好虛脫。有冇ching 都係咁？無咩時間同精神做自己野，連打J都懶。

係星期六日放假街都唔想出，淨係想訓同抖

同同事扮熟都可以好煩

覺得自己好似玩緊單機板遊戲